警甴中招點解要開香檳？

中招開香檳無意思！

我要佢死呀屌佢老母，
唔係死一隻呀，係三萬隻死全家呀！

過去8個月呢班人揸殺左幾多手足呀？
609.612.721.727.831.101.⋯⋯⋯

我數唔撚哂呀，剩係染病就開香檳？Noway

勿忘721

冇錯,支香檳留返條撚樣死咗先飲

而家開住香檳先
死左開枝靚啲既酒
有無得諗

如果想開心，為什麼需要等？

死左簡直係普天同慶
成個國家打勝仗咁
全部人出街慶祝🎉

三萬隻加全家
成個香港應該鬆動好多

唔好咁快死住，傳多比幾個同事先

死左係開party
直頭要擺返幾圍

就算好返
肺功能腎功能性功能都會衰退
最好個半死跟住救得返
咁就成世食藥等死

死左就開p